原來...已out!

Web Development個發展似乎已經到咗JS獨霸天下嘅地步, Ruby on Rails同Python on Django都冇定企, 被foul出局了!

但香港連ruby同python..

wfc, 你見php 重可以係香港大行其道就知香港IT幾垃圾

正面D諗, IT人仲可以靠PHP係度生存到, 香港算係福地啦!

php 易請人ma

香港: run 到就ok 啦 唔使追新野

php 都未算最垃圾
仲有人寫緊classic ASP 先..

true

有冇番過工

你有冇對過呢d老細

冇 唔使返工

似係因為教Rails嗰班人收太貴
教NodeJS嗰班平好多

PHP嗰人平，香港呢個地方咁計成本好正常

題外問 多唔多人用 vue.js ? 佢嘅潛力如何？

大陸好多
歐美React >>> Angular > Vue

仲有VB

而家Vue好似比較多人用嚟做prototyping, 正式就用番React.
以前MVC年代啲人就用jQuery做protoyping多!

其實用PHP有幾垃圾？有陣時唔好一句垃圾就垃圾或者自己唔用就垃圾。唔Google既情況下你又講唔講得出PHP有幾多條弊大於利？
寫語言寫新少少就係度打飛機，似足一個入門級用Nodejs寫HTML出來既新手恥笑緊用ASP寫緊銀行security 或者用Php寫緊一個大型平台既工程師一樣。本末倒置兼且膚淺無聊。

你老闆：用到咪得囉

都唔關事, 個鄙視鏈不嬲客觀存在梗, 唔理你PHP/ASP技術幾高超!

Java is dead
TDD is dead

PHP JS既Language Design有問題呢樣基本上係公認
無得嘈個喎

正如名校有十優普通Band 3學校都有機會出十優
但你唔可以否認名校喺學術上係好過Band3學校咁

Programming Language理論上係不斷進行緊係針對Web／Mobile既問題
新嗰啲好過舊既合理到不得了

因為時代問題用ASP PHP，如果嗰陣有Java有Golang嗰啲你估人哋唔想用咩

無話垃唔垃圾 但係人工就係低D

唔係講笑
真係知有啲人接受唔到依家啲language
就算整新野都係copy返舊pj 啲asp 改少少算

香港寫出來既多極咪又香港人用，market咁細你想要d乜？
商業社會係計成本啦，你收支唔平衡比你請個識飛既programmer都無用
利申做IT非programmer